IT狗好窮呀!!!放四日假可唔可以瘋狂幫你哋做freelance呀!!!

是咁的，我真係好窮，今晚又準備去麥當勞食二手飯
放四日假好想瘋狂幫你哋做freelance賺返啲飯錢

範疇：
Web development / App development / Web scraping / Automation script / SEO / Social media...etc

歡迎回覆呢個post
或者tg我
或者填form寫低你嘅問題

齊來拯救IT狗

今晚終於有飯開了

分幾餐食？

聽朝奶兩啖又一餐

淨係見到 free

沒錢不了

是不是真的？你其實做邊行？

IT狗做IT

辛苦了

有profolio睇睇？

禁兩個掣就想收人錢

你仲有兩日假

我都想，邊到有

tg me please